放低一個叫人死心嘅句子

你死心吧。

斑騅只系垂楊岸 何處西南任好風

到頭嚟發現大家只係比較投契嘅朋友。

人地根本唔撚care你，自high啲乜撚野呀，覆你電話、wts就以為人鍾意你呀，食屎啦咪再自作多情啦

煩住人就有好結果架啦，早啲抽身反而無咁病呀，好啲放低啦好無呀

哦

sorry

如果你打份牛工 做十年都無五百萬架 重想學人結婚買樓？ 這就是香港

好懷念。。

屌你老母
睇撚完隻痛

配左眼鏡未

nvm

算啦好嘛

繼續繼續！！以前會用黎做 msn 個個性簽名

人地無在意過你啊，咪再發春夢啦

你係個好男仔